迴旋處外圈

有時因為行車線問題／有其他車頂住

入迴旋處時行咗外圈

但唔係第一個路口即出

KEEP住打右燈

如果呢個時候內圈既人要出

專登撞埋嚟

係咪都係外圈輸？

舊式外圈有優先權
新式內圈有優先權

有錯插細力啲

好老實講 新式迴旋處
只係將外圈撚由冇錯變有錯
單純改變劃線同迴旋處形狀
我覺得作用唔大
人先係所謂交通意外既主因

有d外圈撚真係好黑人憎

我內圈打哂燈要出佢都唔收收油

真係當正自己大撚哂

幾想一野轟過去

屌到佢仆街

你轟埋去......然後你仆街

無錯，視乎新式定舊式，總之睇地下啲線打燈讓車就無錯

點解

外圈唔出佢錯喎

不過傷就大家一齊傷

新式可以加快行車

舊式：好多人無論出邊個出口都一直霸住外線，變相內線無人用

新式：用外線基本上都係出第一個出口，其他出口用內線（或者你見到內線嘅車keep住打右燈，而你用第二個出口，就可以用外線，兩車並行）

不過新式可以加快行車嘅前提係全部人都識打燈同睇地下啲線，實際運作係馬路上太多垃圾／三寶

睇唔明兩幅圖有咩分別

正係多咗d箭咀

我自己行親迴旋處

都係本身內圈

到我要走果個出口前

轉番外圈出

因為舊式內圈要cut 出去，cut 線入人正線當然cut 線錯，新式就可以解決到一堆仆街外圍撚，同時活用左迴旋處真正的靈活，舊式只適合自覺的人，造就左一班外圍撚

原來係咁

舊式外圈大撚哂

清楚哂

巴打

啱呀 三條線 個個話外圈L 全世界行哂最外線就得啦
所以內入內出（直去、轉右、調頭）係強者專用 因為需要一定技術

樓主跟交通規則係好市民

不過我覺得幅圖有啲怪，點解入迴旋處唔使打燈？？！ 莫非揸咗咁多年車都錯？

想問問出處喺邊？

直去可以唔駛打
左轉打左,右轉打右,出圈時先打左

香港人揸車都唔撚睇線又唔睇牌，
以為尋日係咁揸，之後條路永遠都係咁

我以前直去都唔打，但係慣咗會打一打右燈畀人知我唔係唔打燈L（尤其係單線迴旋處）

呢種仲聰明，入咗就唔使讓

香港有幾多個新式呀, 哂鳩氣

有見過

將軍澳先多

呢啲圖都唔識睇你最好唔好揸車。

其實考牌應該強制考迴旋處
跟本考完牌但一大堆新手唔識用迴旋處

agger